國際戰線煲大佢：廣州金拱門禁止黑人進入

廣州早前發生黑人被趕到街頭的情況，當局聲稱是為了防疫，但事實上就算這些黑人沒有感染武漢肺炎，以及完成家居檢疫，也被趕出街。英文網站shanghaiist報道，這些黑人就算要去麥當勞吃東西，也被人拒於門外，十足十當年美國黑人被種族歧視的情況。

中資

ho ball, 賤鬥賤

共匪引入黑人蘇州屎
唔使執呀

racist

入面有原twitter既link，可以入去RT

KFC入唔入得

廣州金拱門道歉, 哩個post入面多數係外國人, 大家努力同外國朋友講下歧視/武漢病毒正名/中國隱瞞之類既野